有冇寶礦力期貨？

想大手買入長坐

想收寶礦力 short put

牛爆佢

一支支買太慢，收唔夠貨

今日出一出個道歉post，即刻裂口爆插

LM

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

一板買啦仲支